{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4414&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용호 NO.25"
    },
    "text": "この駐車場は計6台の駐車施設を保有しています。 周辺情報は以下の通りです。 この駐車場の旧住所は釜山広域市南区龍湖洞395です。 駐車場から広安里海水浴場までは車で約3.3km、約3分の距離です。 期待までは車で約0.37キロ、約4分の距離で、神仙台までは車で約3キロ、約8分の距離です。 ベクスココンベンションセンターまでは車で約8.76km、約3分の距離で、東明大学までは車で約0.73km、約7分の距離です。 大淵駅釜山2号線までは車で約3.29km、約2分の距離で、釜慶大学までは車で約2.8km、約7分の距離です。 京城大学までは車で約2.4km、約8分の距離で、国連記念公園までは車で約2.83km、約9分の距離です。 南区国民体育センターまでは車で約2.42km、約6分の距離で、五六島スカイウォークまでは車で約2.86km、約8分の距離です。 最後に、韓国海洋水産研修院龍塘までは車で約2.26km、約9分の距離です。 公共交通機関を利用する場合、広安里に行くには3番または20番のバスに乗って龍湖交差点で下車してください。 龍湖交差点で運営されている海雲台機場に行くには、39番バスに乗って龍湖交差点で下車してください。 釜山駅に行くには22番または27番のバスに乗って龍湖交差点で下車してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はいくつの駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "この駐車場は計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場の旧住所はどこですか？",
            "answer": "この駐車場の旧住所は釜山広域市南区龍湖洞395です。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは車で約3.3km、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "期待までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "期待までは車で約0.37キロ、約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "神仙台までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "神仙台までは車で約3キロ、約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ベクスココンベンションセンターまでの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ベクスココンベンションセンターまでは車で約8.76km、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東明大学までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "東明大学までは車で約0.73km、約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大淵駅釜山2号線までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "大淵駅釜山2号線までは車で約3.29km、約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜慶大学までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "釜慶大学までは車で約2.8km、約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "京城大学までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "京城大学までは車で約2.4km、約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "国連記念公園までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "国連記念公園までは車で約2.83km、約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南区国民体育センターまでの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "南区国民体育センターまでは車で約2.42km、約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "五六島スカイウォークまでの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "五六島スカイウォークまでは車で約2.86km、約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "韓国海洋水産研修院龍塘までの距離と所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "韓国海洋水産研修院龍塘までは車で約2.26km、約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "広安里に行くにはどのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "広安里に行くには3番または20番のバスに乗って龍湖交差点で下車してください。"
        },
        {
            "question": "龍湖交差点で運営されている海雲台機場に行くにはどのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "龍湖交差点で運営されている海雲台機場に行くには39番バスに乗って龍湖交差点で下車してください。"
        },
        {
            "question": "釜山駅に行くにはどのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "釜山駅に行くには22番または27番のバスに乗って龍湖交差点で下車してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 704
    }
}